元朗未期病人又有新理由呃人錢

補領回鄉証要$600

咁耐都仲未死

老老實實無錢去咬老綜啦

你又知佢冇

末期左幾年都仲未死
阻撚住哂

早兩三年睇住佢好地地呃人$250之後加多一楝變$1250

條撚樣成日吞pop

做快證加多$200

教精佢

條人渣唔去跳樓死

通漲

其實有冇人見過佢真樣？
次次見到佢都一定收埋塊面

有次見過，咪成個毒撚咁

末期姐係醫唔到啦 比錢你托咩

都冇話明咩病
末期感冒咪冇事囉

去教育路間老麥啦
久唔久會去嘆冷氣

唔怪得係屯門橋底唔見左佢啦
原來去左元朗

我覺得係咪有人輪住做
佢著到咁我都唔知邊個打邊個

有次見佢另埋一邊堡煙

三年前我第一次見佢差啲比咗錢佢

佢兩邊走架

會唔會係唔同人黎

集團式運作 咁好快可以上市

有圖不如講埋地點 報警捉佢偷醫院衫啦

特登向另一邊 冇樣睇 朝九至三 三至十咁交更

醫管局都唔理我地報黎冇用

送個飯盒比佢
淨飯好喇

佢其實好撚勁訓幾年都仲係度
有日見到佢個喼好多蟻爬出去

係邊個位
等我每日放工拜訪下

請佢食個飯盒啦, 佢成日訓街，唔做運動好易便秘
最好加啲瀉藥落去先請佢食，等佢柯得舒服啲

冇錢佢又買煙食喎

大馬路中銀
全元朗人流最旺個位

末期病人訓街延年益壽

不如佢直接寫
收夠一千自己返大陸

2,3年前已經見過佢,仲話末期
我死佢都未死啊

睇佢著醫院衫
佢應該日撚日去醫院睇急症入去食飯嗰啲
瑪麗都有兩三個道友咁

觀塘末期廢老我估佢3年內都唔死得

觀塘都有

樓主報左警未？
利申: 佐敦見親爛手爛腳都報

同新蒲崗個紙皮乞錢啊婆一撚樣

末期肺癌唔知仲有幾耐命

但佢已經坐左成年都未死

叫東張西望跟進下
話時話，呢年都多左話啱啱放監屋企搬左

放啲陰司紙落去。

無回鄉證咪唔好返大陸囉
有咩問題

好明顯佢target係國內同胞

每日都報警搞鳩佢同埋警太啦

犬

間唔中係元朗廣場條天橋都見到佢

今日未期病
聽日冇錢換証

但佢會用d 錢去買飯盒

坐左4，5年啦

搵人趕走佢得唔得

我死佢都未死啦

買幾盒飯俾佢 跟住跟佢一陣 睇下會唔會倒鳩盒飯 影住佢倒撚完再上啲廢老Facebook group呀 環保group Babycondom都得 實有反應

好過返工

日日吸咁多個鐘廢氣都唔死得

可能已經換左好多代
新末期病人接手哂上代遺產
等你以為佢係同一個人

之前喺嗰頭返pt 有次放工見到 佢同我講話好耐無食野好肚餓 問我可唔可以俾錢佢買個栥飯食 跟住唔記得俾咗十蚊定廿蚊 加身上啲散銀俾佢 之後我次次見到佢佢都追撚住我黎問 屌

條友末期咗有冇最少5年
由元朗廣場條橋見到落去中銀都好耐吓

樓主鐘唔鐘意聽olivia ong

次次都阻撚住條街 個個位已經逼嫁啦

直接買，錢唔好經佢手

有時係元廣近警局條天橋訓

呢排聽緊Billie Eilish
等緊Lana Del Rey新album

早排東廣場出面又有個

屌 成日撚都見到佢 之前係元廣天橋

其實係唔係真係末期（癌症？），甚至係唔係真係有病都係疑問。
太子之前有對「唔該咁多位阿姐阿哥俾啲錢我老豆買飯食」仲有冇係度？

叫柒婆比錢佢地

條友由我中五坐到依家都仲見到佢點止乞兩三年

擺本支共秘密書同港獨書, 然後送佢搭洗頭艇就得

條友死咁耐都死唔去
好似長期清貨大減價咁